中共硬來使香港更壓在夾縫中， 金融業更是在制裁和國安法下難以活命！｜ 細說中南海

中共硬來使香港更壓在夾縫中，
金融業更是在制裁和國安法下難以活命！｜
細說中南海 (第2節)
20年11月14日

香港花生
217K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: